男子倒斃沙田濾水廠附近草叢 警方拘捕報案人

今日(5日)傍晚6時20分，有男子報警，指大圍徑口路沙田濾水廠附近山坡草叢，發現一名男子昏迷，救護員到場證實該男子已死亡，由於案件疑點重重，大批警員正在現場調查。據悉，警方經初步調查後，在現場拘捕該名報案男子，懷疑他與案有關，警方將案件列作謀殺案。

現場消息稱，2名事主為濾水廠日間保安員，上班時間早7晚7，他們因故於濾水廠保安亭發生爭執，繼而動武，扭打作一團。2人更愈打愈激烈，由保安亭打到入濾水廠裡面，其中一名男子不敵倒地，不省人事。另一方見他無反應，知道搞出人命，慌忙報警。警方經初步調查後，拘捕該名衣服染血的報案男子，並將他帶署作一步調查。

水務署發言人回應指，由於警方仍調查事件，故未能就事件提供資料或作出評論。

廢老互劈

香港越來越越亂

可能佢嚇到流鼻血姐

又空手打死人

係真